蘇斯克基：歐霸比賽用既波太輕，影響球隊發揮

曼聯在剛剛結束的歐聯盃比賽中和布魯日戰平，索爾斯克亞在賽后對歐聯盃的比賽用球表達了不滿。

“這是一場艱難的比賽，對手是一支能在困難條件下頑強拼搏的球隊，”索爾斯克亞說。

“我認為我們表現得併不好，我們注意力不夠集中，場地的情況和比賽用球讓一切都變得很艱難。”

“比賽用球和我們平時用的完全不同，體驗非常糟糕，對兩支球隊來說都是如此。它太輕了，你應該買一個來試試。“

“我們打平了，比分也一樣。所以他們來老特拉福德會踢的更開放，更具有攻擊性，他們需要進球。”

布魯日主教練菲利普對此則表示：“球是歐足聯提供的，這不是我們的球。在歐聯盃的比賽中大家用的都是同樣的球，所以我不認為這有什麼問題 。”

此外布魯日主教練還認為羅梅羅應該因在第4分鐘對丹尼斯的放鏟而被罰下場。

菲利普說：“對我而言，這是一個非常明顯的犯規，這是一張紅牌。”

“如果你想擊敗曼聯，你需要在每個環節都做到最好，但今晚我們沒有做到。”